7/7有狗出沒

[img][/im
7
7月7有狗出沒，請留意